原諒我當天不懂得渣波 只識做愛

壞事情
含住你此刻可於蘿柚中專心聆聽

含住我

躝啦死戇鳩

都係果句邊間教會

啱音喎佢 咪係又屈唔係又屈啦

對唔住一時間諗錯歌

呢首係郭富城首強??